［從此之後］咪撚再叫班黑警做狗！

係就叫佢地
死老鼠
垃圾
敗類
死曱甴

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

有冇啲攻擊性高啲？

To mon post 支那垃圾
賤種狗們
不要繼續打飛機了
一直說要出解放軍到現在還沒出？
只剩張狗嘴
快點出啊 支那狗 連坦克一起來
什麼14億人有多強大
跟本廢得跟狗屎一樣
我在香港等你們過來吠
雖然狗糧可能不夠多

叫畜牲

賤種

過街老鼠
畜牲
渣滓
蛆蟲

畜牲